十。十

雙十快樂

Taiwan No.1
（今日係雙十感謝日 齊齊撐黃店）